[
        {
            "questionText": "Для чего сдваивают колеса трактора?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Чтобы улучшить тягово-сцепные качества трактора.",
                "Чтобы снизить давление воздуха в шинах и тем самым уменьшить уплотнение почвы.",
                "Оба ответа верны."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Не ниже какого значения должно быть давление воздуха в пневматической системе трактора К-701 при трогании с места?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "350 кПа (3,5 кгс/см2).",
                "400 кПа (4,0 кгс/см2).",
                "450 кПа (4,5 кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В какое положение устанавливается золотник распределителя при работе трактора с сельхозмашинами, имеющими опорные колеса?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Принудительное опускание.",
                "Нейтральное.",
                "Плавающее."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность промывки турбокомпрессора дизеля трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Чере 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип воздухоочистки 3-й ступени воздухоочистителя дизелей тракторов \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Моноциклон.",
                "Бумажный.",
                "Контактно-масляный."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность замены тормозной жидкости в приводе управления сцеплением трактора \"Беларус-2522ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие марки тракторов \"Беларус\" имеют электрический датчик сигнализации засорённости воздухоочистителя?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "1221.",
                "1523.",
                "2022.",
                "Все перечисленное."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Допускается ли эксплуатация трактора, если неисправна система блокировки запуска двигателя при включённой передаче?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "Допускается при запуске в полевых условиях."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При работе дизеля трактора \"Беларус-1523\" из выпускной трубы идёт синий дым. Что не является причиной этой неисправности?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Избыток масла в картере дизеля.",
                "Засорён воздухоочиститель дизеля.",
                "Попадание масла в камеру сгорания в результате износа деталей гильз поршневой группы."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком из указанных случаев разблокировка дифференциала заднего моста у трактора \"Беларус-1523\" происходит автоматически?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "При включении одного или обоих рабочих тормозов.",
                "При повороте направляющих колес на угол более 13° в любую сторону.",
                "При любом уз указанных действий."
            ]
        }
    ]
    
    